新年快樂，恭祝各位巴打

2017年無仔嘅搵到仔，有女嘅即刻散，有仔嘅keep住有仔，係女嘅就唔好做雞做到生性病 生生性性做個好人，出年唔好再上連登啦

新年快樂

新年快樂呀巴打

新年快樂呀